警世文

民主黨的選民是終會被淘汰的，看他們近日的醜態百出就可知一二。分別是全身而退，還是被捕被殺，或被騙得身心受創，怨恨終身。這有點像大學Ocamp的一個遊戲，師兄師姐要一班新生閉着眼答一個問題，答對才能開眼。其實個問題沒答案，如何答都是錯的。唯一的勝利的方法就是開眼走人，最先走的是先知，走的人逐漸成為主流，最遲走的會被眾人恥笑。